[老表，畢業喇！]林欣彤好正，如果佢一路keep住呢個look就好，佢好有gfable

歡迎大家再貼多啲劇照

佢真係好醜，見到想轉台

求下你放過我

佢對髀好正

佢唔正咩 定喺大家都鐘意欣宜

Babyjohn仲靚女過佢

佢咁樣就唔靚 太成熟啦

原來佢都已經27歲

我屌埋你地個份

啲戲好撚屎，但我like

不了不了